Jo malone Education Coordinator 係咪伏?

最近 Jo Malone 叫我去in Education Coordinator, 人工大約 13K -16K, 有無巴絲知份係咪伏?

9月15日見

呢間啲野咁多人要，外快至少都2k啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可